［7/7活動] 打算參加的麻煩入一入來

當天去到高鐵站, 其實我地想大陸人看到什麼呢？我地想産生的效果是什麼呢？

希望大家明白, 人會先入為主, 預咗D大陸人見到一大堆人聚在一起就會覺得是一班暴徙聚在一起阻住條路, 反應可能同藍絲廢老見到黑衫口罩反應一樣, 甚至會指罵. 因此我有以下建議:

1. 當遇到大陸人無理指罵時千萬要忍讓

2. 盡可能讓出一條洪海式大道讓他們舒適通過離開高鐵站, 甚至鞠躬說歡迎/你好/午安 , 也可在洪海大道兩旁派傳單

記住, 他們對我們的感覺越正面, 上面就越驚更多人下來會知道美麗的香港價值, 我們就越成功！

7/7 見！